點睇南美洲的國家？ 兩次世界大戰+冷戰都無參與，而家又唔知做乜鳩

旅行又無直航，點睇

P.s. 古巴=中美洲

德美聯署整合

有參戰

淨係知佢地識踢波

象徵式

印加帝國

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

二戰時巴西係美國盟國 , 派過兩萬士兵出戰歐洲

南美曾經係數一數二有錢同發達嘅國家，但俾班精英把持住，香港黎緊會行佢條舊路。

阿根廷同香港以前都係行聯匯，但最後收皮

阿根廷因為美元儲備唔夠 , 美國一加息就無錢填補個差價 , 最後被套戥式放血

Why

曾經係文明部落

但歷史上西班牙人一入侵
就好多變成奴隸

19世紀末20世紀初阿根廷同美國差唔多咁有錢
當時好多歐洲人移民去美洲，有人去美國、加拿大，有人去巴西、阿根廷
而家班去左巴西、阿根廷既歐洲人後代應該後悔死自己祖先當年既決定